【唔可以慣！】 可唔可以針對性咁搞一場 "反警暴、禁實彈" 做主題既遊行/集會？

集思廣益

今日都多咗手足提到依個問題。

搞依個遊行/集會目的如下：

1. 首要針對性令大眾唔好習慣依個現象。

2. 如果現場又有Popo舉槍，就更令主題不辯自明。

3. 五大訴求當然要搭單繼續講。

有其他提議請講，
總之要宣揚popo亂揸實彈槍依個問題！

推

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

其實唔係淨係實彈有問題
你地唔好拉到底線咁低得唔得

元旦日有冇人搞遊行，可以諗諗呢個主題

推！黑警死全家！